夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

想落guy my m gay

我都想
但要趕assignment

廢青我聽日唔洗返學返工
咁早訓做咩

好la, 晚安